有咩歌聽到想喊

我先
七百年後

拔萃有個大仆街

唔通你個名叫做陳庭佳？

童話

成全 浪費

最佳損友 today Goodbye day

獨家村 聽親都諗起香港

slipknot - snuff

想哭

說散就散

僕が死のうと思ったのは
中島 or秋田版本都係

巴別塔

鞏金甌

答應不愛你

負親

離開我

today真係⋯⋯

活著多好

Supermarket flowers

時光倒流二十年

最高的單戀

前晚先聽住不如不見喊完

我真的受傷了

熱帶雨林 eason

意有所至 而愛有所亡

Happier

借過

損友
和你牽手只恐怕太荒謬
還是當你一位損友
沒寄望 沒強求
若我離開 你不曾內疚

Xjapan say anything, endless rain, tear

手望

fix you

我好想你

你前來 我過去

supper moment 最安靜的時候
one ok rock heartache

小時候-蘇打綠

蕭敬騰 最後的請求

春秋
一百種孤獨的理由

依首聽完想死 比女飛果陣聽

沒有吻的資格

彩虹

也許時間是一種解藥
也是我現在正服下的毒藥

黑洞

啱啱先喊完
David Bowie - Lazarus

黑暗中漫舞

小伙子

春秋一定on list

負親 睇住mv喊 喊咗2次